細個有咩你覺得好勁但大個先知好撚廢？

中國
太陽島英文幼稚園
黑警

自己

大學生
利申 我係

陳易希

細個以為樓下啲看更個個G4咁抽得

老師，以為做得老師一定係讀書最勁嗰批

Obama

以為乜撚野都識
點知好多教蓄

老師